有無大埔友收過這訊息??(有圖)

如題，有無人收過/識佢?真假?

利申：花生友